有無人有願榮光歸香港一小時版本

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Youtube咪有

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

土共搞出嚟呢次港人自戀歌，好work，張場抗爭極速膠化。膠人遍地開花，仲有冇人記得而家打緊仗？有無人記得死傷者？有無人記得遍體鱗傷前線？ 有無人仲記得美國支持香港人權法未通過？ 仲要唱呢隻膠歌？

手足唔使咁講，大家唔會只記得一樣，就唔記得嗰樣。

好懷疑手足係咪真係要，去 youtube 一尋就有啦！

我真係要開工聽一流

香港歌舞昇平
美國決定將香港人權問題剔除出中美貿易談判的議程！

香港商場歡樂唱歌，顯示香港局勢已經緩和，商場一片和諧，夜夜笙歌，消費旺盛，香港人權大大改善。美方的貿易談判代表梅紐欽，決定將中美貿易談判與香港示威問題分開處理。